有冇人玩過YOHO夢境？

行街扮靚網上唱K 完全投入 毒撚逃避現實一流 六七年前執咗 往事只能回味

係 唱歌

頭先發掘到隻類似嘅叫ameba pigg 都係可以四圍鳩行 不過唔識日文 完全鳩玩 同埋冇得唱K

以前有隻類似既叫愛島
好懷念

有得浸溫泉 釣魚

式微

搵到隻叫第6大陸 不過殘體字

有玩過